振英同我入一入黎

你有冇諗過生果日報執左既話

你就連生存既意義都冇埋？

真係成個毒撚咁見到靚女自己溝唔到就話人做雞

但有波睇就第一個衝上去睇要屌

但你連毒撚都不如

人地睇囡，你睇報紙

連人地有多份出版都記在心中

生果日報有朝一日執左我驚你唔知自己為咩生存

佢實有上連登喇

肯定有

留名等振英上黎回應

振英仲有冇同唐青儀做愛

睇生果日報好過

唔熟，毒撚係無咩朋友

仲要係睇報既毒撚

推

啱啱先同振英係連登吹完

振英鬧得我好岩

佢係生果報終極粉絲
生果報摺咗佢仲有啲咩嘢可以消磨時間

作為一個曾經一地之首
佢嘅行為好比一個無聊八婆，面皮極厚
被佢管理過，係羞辱
選佢嗰啲人真係⋯⋯

而家都有一個

搶功勞、推責任

兩個不遑多讓

推

唔知佢仲有咩人生意義

振英應該有每月任務嫁，

唔乖既話可能好似曾生咁

其實佢面皮可以厚到咁，又唔介意人哋笑佢八婆怨婦，有咩利益
懵懵懂同樣被請走，同樣唔憤氣，但真係冇佢小家到咁

話時話 佢係咪退咗休，好似冇人請佢出席場合，所以做網上毒老